{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403341",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요루히루"
    },
    "text": "ヨルヒル (요루히루)\\n\n京畿道龍仁市器興区宝井洞1181-7\\n\n和食-定食 , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 46席/部屋:部屋なし , 普正洞に位置する日本の家庭料理店「ヨルヒル」は入口から京都に来ているような雰囲気を漂わせている。 ここは異色の一食のために果敢に投資しても惜しくないほど魅力的なところだ。 テーブルはすべて座敷になっているが、途中に穴が開いていて、現代人の生活習慣に合わせて腰掛けていられるよう配慮されている。 もし宝亭洞を訪れるなら、「ヨルヒル」をぜひ体験してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨルヒルはどこにありますか？",
            "answer": "ヨルヒルは京畿道龍仁市器興区宝井洞1181-7にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨルヒルの営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ヨルヒルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルには何席ありますか？",
            "answer": "ヨルヒルには46席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ヨルヒルには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ヨルヒルでは和食の定食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ヨルヒルの雰囲気は京都に来ているような感じです。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルにはテーブル席と座敷席がありますか？",
            "answer": "ヨルヒルにはすべて座敷席がありますが、テーブルには穴が開いており、腰掛けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヨルヒルは他のレストランと比べてどのような魅力がありますか？",
            "answer": "ヨルヒルは異色の一食のために投資しても惜しくないほど魅力的なレストランです。"
        },
        {
            "question": "もし宝亭洞を訪れるなら、ヨルヒルを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、宝亭洞を訪れるならぜひヨルヒルを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 340
    }
}